急問蓋清，馬交耶誔邊度有得call g

d指甲

女仔人家唔剪啦

祝你條柒頭一去無回頭

戇鳩仔

唔買豪華位是否on9

糧尾

最聯贏到我搭緊直升機啦

記得我要鉅記

快啦

ok

叫雞去外港碼頭啦屌

有what

我都喺馬交 來找我吧

手指咁柒

我隻手指屌打

都係柒嫁啦

we7雞上房有冇試過

real？

我今日同女係迪士尼玩 賭錢叫雞唔好預我

好修長

唔好扮啦 邊有女中意中年呀叔 係到我地90後先啦

樓主冇腳毛的